<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

    <template id="report_reservation_document">
        <t >
            <t t-set="doc" t-value="doc.with_context({'lang':doc.partner_id.lang})"/>
            <div class="header">
                <div class="row">
                    <div class="col-xs-2">
                        <img t-if="doc.warehouse_id.partner_id.image" t-att-src="'data:image/png;base64,%s' % doc.warehouse_id.partner_id.image" style="max-height: 45px;"/>
                    </div>
                    <div class="col-xs-4" style="margin-top:20px;" >NIT 40.412.263-4 <BR>www.hotelembajador.co</BR></div>
                    <div class="col-xs-2" style="margin-top:20px;">RNT 41187</div>
                    <div class="col-xs-4" style="margin-top:20px;">REGISTRO HOTELERO <div t-field="doc.name"/></div>
                </div>

        </div>
            <div class="page" xml:space="preserve">
                <div class="col-xs-12" style="border: 1px solid; border-radius:12px">
                    <div class="row">
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong>Name/Nombre</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.name">_
                            </div>
                            <hr/>
                            <hr/>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong>Nacionalidad</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.country_id">_
                            </div>
                            <hr/>
                            <hr/>

                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong>Fecha Nac.</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.birthday_date">_
                            </div>
                            <hr/>
                            <hr/>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid">
                            <strong style="">Identification/ ID</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.vat">_
                            </div>
                            <hr/>
                            <hr/>
                        </div>
                    </div>

                    <div class="row">
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Address/Dirección</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.street">_
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">City/Ciudad</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.city">
              _
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Phone/Tel.</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.phone">
              _
                            </div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid;">
                            <strong style="">Procedencia</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-xs-2" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Ocupación</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-4" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Company/Empresa</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.company_id">_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-2" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Phone/Tel.</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-4" style="border-bottom: 1px solid;">
                            <strong style="">Email:</strong>
                            <div t-field="doc.partner_id.email">_</div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-xs-8" style="border-right: 1px solid;">
                            <strong style="">Notes/Observaciones</strong>
                            <div t-field="doc.notes"></div>
                            <hr/>
                        </div>
                        <div class="col-xs-4">
                            <strong style="">Signature/Firma</strong>
                            <hr/>
                            <p style="font-size:7px">Con la firma del presente autorizo al Hotel conocer, actualizar, y rectificar mis datos personales
                            </p>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                <div class="row">
                    <h5 style="margin-left:auto; margin-right:auto;width:50%">For Hotel Use Only/Para Uso Del Hotel
                    </h5>
                </div>
                <div class="col-xs-12" style="border: 1px solid; border-radius:12px">
                    <div class="row">
                        <div class="col-xs-2" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Habitación</strong>
                            <div t-if="doc.room_lines" t-field="doc.room_lines[0].name">_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-2" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Adultos</strong>
                            <div t-esc="doc.get_adults()">_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-2" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Niños</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid; border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Tarifa</strong>
                             <div t-if="doc.room_lines" t-field="doc.room_lines[0].price_unit"
                                  t-options='{"widget": "monetary", "display_currency": doc.currency_id}'>_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-bottom: 1px solid;">
                            <strong style="">Observaciones</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>
                    </div>
                    <div class="row">
                        <div class="col-xs-3" style="border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Entrada</strong>
                            <div t-field="doc.checkin_date">_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-3" style="border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Salida</strong>
                            <div t-field="doc.checkout_date">_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-2" style="border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Días</strong>
                            <div t-field="doc.duration">_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-2" style="border-right: 1px solid">
                            <strong style="">Vehiculo</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>
                        <div class="col-xs-2">
                            <strong style="">Equipaje</strong>
                            <div>_</div>
                        </div>

                    </div>
                </div>
                <div class="row">
        <div class="col-xs-12">
          <h5 style="margin-left:auto; margin-right:auto;width:80%">
            Somos un Hotel sostenible y amigable con el ambiente NTS-TS 002
          </h5>
          <p style="font-size:8px">
            <strong>Advertencia, </strong>El Hotel esta comprometido con el
            cumplimiento del artículo 17 de la ley 679/01 y la ley 1336/09
            de infancia y adolecencia. Se advierte al húesped que
            rechazamos todo tipo de explotación, pornografía, abuso, y turismo
            sexual con menores de edad, en el país son castigados penal y
            civilmente.
          </p>
        </div>
      </div>

                <div class="col-xs-12" name="contract" style="font-size:7px;-webkit-column-count: 2;-moz-column-count: 2;column-count: 2;-webkit-column-gap: 20px;-moz-column-gap: 20px; column-gap: 20px;text-align: justify;
  text-justify: inter-word;">
      HOTEL EMBAJADOR DEL LLANO – CONTRATO DE SERVICIO DE HOSPEDAJE Entre el
      HOTEL EMBAJADOR DEL LLANO y el HUÉSPED identificado como aparece en el
      presente Registro Hotelero, se realiza el presente Contrato de Servicios
      regidos por las siguientes Clausulas; PRIMERA- NATURALEZA DE SERVICIO-El
      Hotel se compromete a prestar el servicio de Alojamiento con la ocupación
      y la asistencia necesaria, en una habitación junto con sus accesorios
      necesarios y suficientes para la estadía del Huésped en un ambiente de
      tranquilidad y seguridad. SEGUNDA- TARIFAS- Las Tarifas ofrecidas serán
      las q aparecen en el presente Registro y los servicios ofrecidos estarán
      sujetos a disponibilidad, horarios, existencias y espacios necesario para
      ellos. TERCERA DURACION- El Día Hotelero termina a las 1 pm del día
      siguiente registrado en el Check-in cuando este es después de las 06:00
      am. Esto no lo exime del pago del servicio cuando hay una utilización
      parcial del tiempo límite establecido. CUARTA- PAGO. A excepción de los
      Clientes Corporativos autorizados, el huésped hará un abono igual o
      superior al valor de la habitación a la toma del servicio. El hotel tiene
      el derecho de retención de las prendas y del equipaje del Huésped al
      incumplimiento en su pago al Hotel, y le será devueltas tan pronto sean
      cancelados todos los valores a cargo. El Hotel dará un plazo de (30) días
      al Huésped para retirar sus artículos personales. De lo contrario hará uso
      de ellas para solventar los cargos adeudados. Más un 20 por ciento de
      costos de bodegaje sobre el valor agregado. E l excedente si lo hubiere,
      quedará a disposición de Huésped; y en caso de déficit queda en libertad
      del Hotel de tomar las acciones que considere pertinentes. QUINTA –
      RESERVAS. Si el Hotel observa la imposibilidad de incumplir una reserva
      aceptada a un Huésped o se ve en la obligación de cancelarla de forma
      anticipada, deberá obtener alojamiento en otro alojamiento de tarifa y
      condiciones similares a las del Hotel. Si la tarifa del segundo es
      inferior a la negociada el Hotel reembolsará la diferencia y si es
      superior se asumirá por el Hotel. La decisión será siempre del Hotel. Pero
      procurará que no haya diferencias de tarifas. SEXTA- OBLIGACIONES A
      OBLIGACIONES DEL HUESPED: 1. Declara conocer la tarifa y admite q éstas se
      modifiquen sin previo aviso. 2. Conservará su indumentaria y vocabulario
      adecuado. Una conducta decorosa y acorde a un establecimiento de descanso
      y o hará acciones q perturben la tranquilidad de los demás Huéspedes, so
      pena de sanciones establecidas por el Hotel y/o prestación del servicio.
      3. Respetará los horarios establecidos por el Hotel para la prestación de
      los diferentes servicios. 4. Es responsable hasta por la culpa leve de sus
      obligaciones y las de sus acompañantes. 5. Admite que durante la
      utilización de sus servicios que ofrece el Hotel y en general cualquier
      actividad signifiquen un riesgo para el Huésped, implica que tiene las
      habilidades y conocimientos que le permiten asumir ciertos riesgos. 6. Se
      compromete a darle un uso adecuado a los bienes puestos a sus servicios y
      es responsables por los daños, faltantes y averías de los inventarios
      entregados durante su estadía . 7. En caso daño o pérdidas de inventarios
      reconocerá el Hotel el valor estipulado por el Hotel, sin exceder el 200%
      del precio de compra inicial. 8. Reconocerá el Gerente del Hotel como
      autoridad en caso de controversia o conflicto. 9. Permitirá el personal de
      camareras y de mantenimiento el ingreso a las habitaciones para el aseo
      diario y de reparaciones si es el caso. b. OBLIGACIONES DEL HOTEL. 1.
      Prestar un servicio de calidad conforme a lo ofrecido y respetar las
      tarifas negociadas durante la reserva o al momento del Check-in . 2.
      Respetar la privacidad del Huésped y sus acompañantes. 3. No divulgar la
      identificación de Huésped y sus acompañantes a personas particulares.
      SEPTIMA- MINIBARES. El HOTEL EMBAJADOR DEL LLANO dispondrá de minibares en
      cada habitación y éstos serán entregados en forma completa por los
      botones. Es obligación del (los) Huésped (es) revisar la totalidad y
      calidad de los productos del minibar antes de la firma del inventario de
      Minibar. A la firma del inventario de Minibar se está dando por entendido
      que el Huésped reviso todos su elementos y los faltantes o daños al
      momento del check-ont serán cargados a su cuenta. Queda prohibido el
      ingreso de bebidas y alimentos a las instalaciones del hotel. OCTAVA-
      TERMINACION DEL CONTRATO- El presente contrato se termina cuando: a. Por
      vencimiento de los plazos pactados. b. Por incumplimiento alguno a las
      obligaciones de las partes. c. Cuando al no tener el tiempo de permanencia
      estipulado, hayan trascurrido las 24 horas del día hotelero. PARAGRAFO.-
      Cuando a solicitud del Huésped se termina en forma anticipada al presente
      Contrato, debe mediar un tiempo prudencial o causa razonable como una
      calamidad doméstica, enfermedad del Huésped, fallas en el transporte o
      vías de transporte, emergencias sanitarías del grupo u otras consideras
      como justas para el Hotel, o de lo contrario el Huésped deberá pagar el
      Hotel el valor acordado. NOVENA DESACUERDOS. Al existir desacuerdos entre
      el Huésped y el Hotel se procederá a suspender el servicio y el equipaje
      será guardado en un depósito seguro sin responsabilidad del Hotel hasta
      que se solucione la controversia o cese el plazo para retirarlo (30 días).
      Si el desacuerdo no tuviese solución entre los afectados se trasladará el
      caso a un tribunal de conciliación (Cámara de Comercio, Conalbos, entre
      otros.) DÉCIMA – PRUEBA Y PERFECCIONAMIENTO DEL CONTRATO - El presente
      Contrato de Servicio de hospedaje se prueba mediante la Tarjeta de
      Registro Hotelero expedida por el Hotel Embajador del Llano firmada por el
      Huésped, haciendo constar de ésta forma que acepta estadía dentro del
      Hotel serán trasladados a una factura con los requisitos de ley (Art 617
      E.T.) para que ésta cumpla su mérito jurídico. DÉCIMA PRIMERA- SEGUROS, El
      HOTEL EMBAJADOR DEL LLANO tiene a su disposición una póliza de Seguros
      para cubrir los riesgos y eventos posibles que atenten contra la seguridad
      de Huésped, sus acompañantes o sus pertenencias, para lo cual tendrá como
      requisito esencial denunciar ante el Recepcionista los tipos de equipos
      que ingresan al Hotel juntos con sus números de series y la identificación
      completa de sus acompañantes. Por tratarse de la seguridad del Huésped de
      sus acompañantes, de su equipo y del buen nombre del Hotel el seguro
      Hotelero no es optativo. Cada noche de hospedaje es causal de la prima de
      seguro diaria. PARÁGRAFO 1. Si el Huésped no reporta los objetos o equipos
      de valor al momento del check-in, se exonera al HOTEL EMBAJADOR DEL LLANO
      de toda pérdida o deterioro. Igualmente si los objetos de valor amparados
      por la Póliza de Seguro Hotelero se encuentra fuera de lugar destinado
      para su depósito y seguridad (Cajillas de seguridad) estarán bajo la
      responsabilidad y riesgo del Huésped. PARÁGRAFO 2. –En todo caso la
      responsabilidad del Hotel EMBAJADOR DEL LLANO se limita a la
      responsabilidad de la aseguradora y a los riesgos y/o eventos que la
      póliza cubra. El Hotel no se hace responsable de pérdida o daños de
      objetos de valor dejados dentro de los vehículos estacionados en los
      parqueaderos. DÉCIMA SEGUNDA- DISPOSICIONES FINALES. El Huésped autoriza
      al Hotel para diligenciar los espacios en blanco de la tarjeta de registro
      hotelero como complemento de información necesaria. Queda prohibido el
      ingreso de animales y/o mascotas a las instalaciones del Hotel. EL HOTEL
      EMBAJADOR DEL LLANO se reserva el derecho de Admisión. ADVERTENCIA: En
      desarrollo en lo dispuesto en el Art. 17 de la ley EL 679 de 2001 el HOTEL
      EMBAJADOR DEL LLANO advierte al Huésped que la explotación y el abuso
      sexual de menores de edad en el país son castigados penal y civilmente
      conforme a las disposiciones legales vigentes. LEY ESTATUTARIA 1581 DE
      2012 Reglamentada parcialmente por el decreto nacional 1377 de 2013. Por
      la cual se dictan disposiciones generales para la protección de datos
      personales. la presente ley tiene por objeto desarrollar el derecho
      constitucional que tienen todas las personas a conocer, actualizar y
      rectificar las informaciones que se hayan recogido sobre ellas en bases de
      datos o archivos, y los demás derechos, libertades y garantías
      constitucionales a que se refiere el artículo 15 de la constitución
      política; así como el derecho a la información consagrado en el artículo
      20 de la misma. LEY 1336 DE 2009 Por medio de la cual se adiciona y
      robustece la ley 679 de 2001, de lucha contra la explotación, la
      pornografía y el turismo sexual con niños, niñas y adolescentes.
                </div>
            </div>

        </t>
    </template>


    <!--    <template id="report_reservation_style" inherit_id="report.style">
            <xpath expr=".">
                <t>
                    .field_row{
                border-top: 1px solid;
                padding-top:10px
                }
                .register_col{
                border: 1px solid;
                }
                .contract{
                font-size:8px;-webkit-column-count: 2;-moz-column-count: 2;column-count: 2;-webkit-column-gap: 20px;-moz-column-gap: 20px; column-gap: 20px;
                }
                </t>
            </xpath>
        </template>-->
    <template id="report_reservation">
        <t t-call="report.html_container">
            <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                <t t-call="hotel_personalizado.report_reservation_document" t-lang="doc.partner_id.lang"/>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>